原來，拔萃裏有個大仆街，佢叫做陳庭佳

番開浸信會